你哋班星座撚垃圾 我可以一拳一個

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們星座撚串柒
但出到街
你哋班星座撚垃圾 我可以一拳一個

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

星座撚智力奇低
喜以濫交為樂

自以為聖鬥士星矢
其實是性鬥士食屎！！！！

我撞死你都得
利：金牛座

真係玩占星術嘅，ok
我本身都有研究星盤（唔信，不過幾得意）

但絕大多數星座post都係話咩星座有咩性格
咩星座同咩星座夾唔夾
咩星座同咩星座水火不容
唔會同咩星座嘅人拍拖
好準啊

準你老母

女嘅攞星座嚟自high
男嘅攞星座嚟呃蝦條
食撚屎喇

一拳一個
聽講班黑警都好信星座！

理得佢解放軍定外星人
星座撚嘅 我天馬流星拳爆佢缸

笑死 睇得出你真係好嬲
利申我都覺有啲荒謬

你俾人呃咗？

清 好激動下喎 搞咩黎